我個妹算唔算畫畫天才

我個妹d功課

尤老師得罪佢啲咩
畫到好似狗仔

原來係要睇文章

究竟篇文寫成點先會畫得出呢個樣

畢加索再世

老師咁都比到乙，好仁慈

個老師應該笑撚到仆街
之後share比d同事朋友屋企人睇

唔算

鬼才

你個妹啲畫 搞到我諗返起哩個恐怖故事

阿榮？

仲係處?

抽象派大師

係咪想畫多啦a夢

想睇埋篇文章點形容尤老師

請樓主務必好好栽培令妹
必成大器啊 藝壇必有巨變

你個妹幼稚園？

袁生接班人

不能只有我看到

抽象派

可能真係狗嚟

狗醫生之類

阿榮

人嚟架

加油 以後唔好比任何障礙阻止畫畫

好想睇篇文

你個妹呢啲先醒水
撩兩筆成個過程唔使一分鐘就拎到個乙
其他人畫到手都瘸可能都拎唔到甲

你呀妹係咪睇錯咗做犬老師

我想睇文章

方仗份人

諗起細路日記暗藏玄機

有冇多啲圖

何止天才 直頭係鬼才啦

敢報警就殺了你

唸起都心寒

講狗公

其實有冇諗過只係
佢畫完覺得個口太大擦左
但擦得唔乾淨

隻狗耳又點解釋

推篇文章岀嚟

是。。。。

馬尾

呢啲垃圾功課咁樣做先正路
以前小學有咩要"選出正確圖畫，填上顏色"既功課不嬲都係搵鉛筆畫兩劃

華生

It狗老師

應該係

唸乜鳩

有前途

算 隻大雄畫得幾似

樓主咪老師

可能個老師真係咁既樣

畫伯

呢個真係心寒

可造次材

其實係個2字黎

比埋篇文黎睇下好啵

犬老師

很無聊 笑死人咩～

畫虎不成反類犬

今日就寒～ 低能到冇朋友

可造次材？～ 次貨 材料？～

快來救我

不了 地球人類太多 小緊啲唔多覺～